各位師兄有無咩打機notebook 推薦下

玩下lol pubg同gta only
筆直得一皮左右

ROG

Rog啦

ok